TVB欠鄭子誠一個男主角!

拍咗咁多年都上唔倒一線
反而俾何廣沛嗰啲做倒主角